（片／沙田／畫面已調光）十數個防暴警察持巨盾圍毆一名手無寸鐵的青年，青年已抱頭倒地，警見有鏡頭先散

十數個防暴警察持巨盾圍毆一名青年，
畫面所見，青年已倒地，但警沒停止攻勢。

令人吃驚的是，似乎警員們的攻擊行為已持續一段時間。

及後有警高呼「有鏡頭」，圍毆的警員方散開。

呢班用酷刑嘅警渣真係唔怕比人逐一清算？

無碼遮埋樣
大撚哂

同狗有咩分別

屈機

捉佢地去海牙

無記者在場
班畜牲乜都做得出

死左都無人知

成條片都係播播停停, highlight
大佬呀, 你都要比人完整咁睇1次條片先得架

最尾咪有一次完整囉

痴撚線

巴打好慘，大家唔好落單

用倍速重播比人睇?

屌你個個係前段呀，呢啲post都要搵交嗌壓力太大？

一定要清算班狗

Push

成條片重點就係防暴警察圍毆
偏偏你就倍速重播呢段
你整段片出來為乜?
為咗宣揚香港公安有幾醜惡呀ma
你估個個都係連登仔一早睇過完整版呀
屌你, 我都係想等人容易D理解條片發生緊D咩
咁都要話我搵交嗌?

Dllm

推